每屆選舉都會投錯人 系佬得冠軍

爸打邊間教會？